女教師被指遊行後禁錮疑似女警 辯稱僅充當和事佬欲調停

前年7月7日網民發起九龍區大遊行，一名女子在旺角遭群眾懷疑是拍攝在場人士的便衣女警，遭包圍及要求刪除影片。事後有女教師及學生等三名男女分別被控非法集結、非法禁錮及非禮等罪，案件今於區域法院續審。代表女教師的大狀指，女教師當時只是擔任「和事佬」角色，希望大事化小，曾勸阻示威者不要扯著女事主的衣領。

馬大狀又要求翻看現場片段，指當時蘇看見X的衣領被人大力扯著，遂勸阻對方「你唔好扯住佢件衫先」，最終成功讓對方放手。蘇又勸X謂：「你（件衫）就嚟甩啦，我哋都唔想你咁。」

偵緝警員陳健雄供稱，他負責存放證物及將之交給政府化驗所。代表首被告黃子隆的大狀姚本成爭議陳處理證物的連貫性，例如沒有將證物立即放在證物室，而是鎖在櫃桶裏，卻沒有將此事記錄。陳解釋他要處理很多證物，亦有繁複的調查工作，故沒有時間將證物放在證物室。

捉鬼撚

辯護梗係咁講

唔通同個官講我想私了佢呀？

段片都證明到 唔係鳩噏
睇吓內文先講嘢得唔得

老屈成性

呢單入硬 有好多片 應該走唔甩

係男手足比較難搞, 女教師擺明係4眼仔個種叫人收手就算

都難 因為全程有份幫手拉住條女警

拉住要睇動機啦同成個過程, 例如佢之後叫其他人放手, 咁好明顯真係想禁錮佢唔會咁, 之前捉住佢手可能想要求佢解釋清楚或者要求佢刪除拍攝內容

咁你咪睇下入唔入囉

ok

入型入格

充當和事佬？
咁即係抵撚死啦
呢d 死左膠入去受下都係一件好事

希望佢冇事啦......一定要冇事繼續教好學生! G持G持!